(HOTS) 仲有無巴打玩暴雪英霸

係咪已經無人玩？

我重玩緊 每日都會同啲朋友打幾場QM,但已經無意慾打RANK

Beta開始玩

之前12月個排有玩翻 不過玩到瓦王個個patch就停左

準備dse

留低id dsw後玩

巴打留低id一齊打

Hazelnut#4189

TPC#3174

LevelSix#4944

巴打尋晚玩lucio兩鋪拎mvp

都係QM對手廢同隊友carry者

隻game等勁耐都冇人既

HL係耐少少 但qm都算快

近排玩返
Quick match依家幾快
5十幾秒就排到 可能有wow活動

有無性趣一齊排

Beta 開始玩
好好先生#3518

一出就玩，但我係美服...
XTREME#3138

Void#3347

巴打

今晚返去add你

有冇巴打玩美服

成日排勁耐都開唔到波

留名等丘加利重製

幾時到Kaelthas

Janna
Game 已棄

好似話送

留低id一齊玩

karlthas有耐啦 幾個月前重製過

吳敦倫#4944

改版了

ThomasVader#41888 dse雞加一 見到大更新好撚激動
好彩完左先更

Oscar2529#3592

玩左年幾兩年 但個game真係唔多人玩咁
依家歐服等閒玩下 堆新角都未玩過

有無od

真係唔明點解隻game係亞洲區點搞都搞唔起
霉到好似亞視咁

而家留名會唔會太遲

好似會出新地圖

Lol係亞洲市場太大
Hos 無英雄主義 個人技術唔係重點
好多人已經無興趣
Hos 無裝備系統 符文
討論性少好多

我個人就鐘意玩hos多d
緊張好多 重視teamwork
唔會好似lol咁
開始無耐有人死左 d隊友就負面 gg 20 又送頭又成
Hos 我試過逆境 無心機玩 係咁俾人殺
到最後都可以贏到

Hots個種爽快感 係LOL完全比唔到我
快上快落輸贏都係3個字內
最長都整係打過半個鐘
雖然打親rank都會吐血

有無人一齊玩? 歡樂排快速都開心過毒J自己打rank

SenJHcM#3917

出源氏

見好似出暴雪英霸 2.0
想玩番 想問有咩唔同

好似ow咁有得開箱 升級拎箱同ow差唔多

除左抽skin 英個d野 又真係冇乜點變 不過之前改過個排隊系統 依家入場快好多 （建議韓服）

原來新英係dva

舊登個channel 無哂人 有無新channel ？

想知解任 係down beta定正服都得？

我諗都係正服多人掛

送20隻英 揀邊個組合包抵屌d ?

同問
打"/joint "咩channel都冇

搵到了
type "/list" to open channels and click the same channel you wish to join

睇你鐘意邊類炸

抽到好多skin 好撚爽

正常係/join 頻道名 唔係joint

一野升左上70lv

d skin 好易中wo
之前有玩，不過打電腦多，見2.0 所以入番黎玩

有無人玩美服

HOTS喺20LV只要好彩反殺到就WIN
所以表現要好CONSISTANT, 完全冇滾雪球效果

抽左成30幾個skin for free
有左好多動力玩

對面有小小破綻，搵到位入都可以反勝到

留名

為左ow skin玩
感覺有d慢，但都ok

冇玩過lol dota2呢d game

呢啲先好玩，有得出奇制勝。
同埋啲hero多樣化，多仆街嘢玩。

riaaa#3800
add我一齊玩

好彩當年有拎到丘加爾
大雀招吹風，睇下wtf 次次都好多奇招

反泡大將軍#4389 有無人一齊玩

開箱好撚爽,課左600NT

見送20隻英 啱啱開始玩

MAVEL#3409
新手
一起解任務

歡迎

玩快速對戰 用李奧瑞克 9玩拎mvp

上完R1就無玩

1年幾無玩入去
啲人全部掛住打AI

高手

難得見hots多返連登仔討論

今日轉左2.0 勁多on9台仔

輸左成晚

惡性循環黎
搞新活動/大更 吸引新人/回鍋玩家
快刷完ai拎奬勵 打幾速快速同嘴炮下就走人
所以最終都係無多人玩過

係 暴雪d快速真係好似食緊屎咁
都係停玩幾日先

打rank都亂鳩咁黎
更何況快速

有冇人一齊玩？
315lv
前一季金3
半年無玩，改版返黎玩

ID : Hero井1182

Tg id : hero369

第一次打頭十場連輸三鋪
同白金玩被人搶哂刺客黎玩
補位打坦 都殺得多過d刺客

玩戰士角唔成日死，一助攻又計擊殺，
好易高殺過一啲二流刺客

尤其大菠蘿同亞坦尼斯呢類半刺半坦

亞服d韓仔重多過ow
但玩美服又有左20隻免費英

beta到依家日日玩
估唔到會有hots帖

韓服排快速多數都秒開
Rank就要等5-600秒

對住班泡菜仔真係嬲

Cap定d 韓文金正恩萬歲黎用

韓文佢識我我唔識佢
想夾都夾唔到

唔關事 問題係由保後排 轉到變左殺後排
姐係保黎都哂氣

利申 山王

祖爾金好撚廢呀

係我唔識定真係廢，打排名未見過人用
本身又薄皮，血少又秒唔到人，最多打1/3血
無敵得4秒，追又唔夠快，
走又唔係，打又唔係又唔防CC
唔通食人妖天生卒仔命

狂戰 瓦里安 又改弱哂

我真係屌你老母

點解要咁對wow啲角色

你個個服都可以拎20英
Welcome back

PoLez#4340

有冇興趣開curse一齊玩？

新新地受唔受先？

不如開個TG group 啦
組隊問點都方便啲

之前玩翻都無人玩既
等十分鐘都無場
唔撚玩

睇陣容嫁 你睇下比賽啦 多數幾個保佢一個
隻英考走位 睇清戰場清況 幾時上得唔上得
我本身鑽 打咩英都上手 但好難講得出咩心得
狂戰好難平衡 本身有無敵 有人配合都幾屈 加強就over 而且本身勝率都係50% 問題唔大 btw nerf都己經過左好耐bo

依家改左 好快啦

點解唔受

頂 以為cursed hollow

我本身有wtsapp個谷
大家有無性趣

再唔係我返去add大家tag再pm大家電話

加好友 GreatKKK#3775

樓主你tag到底係

ultrapower
但唔記得尾數
我ads左你啦巴打

係nerf左好耐，但果時4等點衝鋒有暈，依加無埋

你加埋po條連結出來囉

原來可以咁做

已入谷

已入 不過放假先打

鑽3 打排名等15分鐘 之後唔玩
太少人玩啦

排韓服打，好快排到
對手勁好多

排台服搵自己笨
大家都唔明大家講野仲打得順

想開咪打團聯

以前D大師皮 E+100碎片就買到 爽
好多都型過平時出既皮

玩咗一個星期，幾正

hi bro .
加BATTLE TAG一齊玩

玩左一年，幾正

依家玩歐服用佢送啲鑽買左Genji黎練 勁好玩
但玩Quick Match成日比人troll 可能呢排太多新玩家 我個歐服ac又低lv 啲隊友成日唔理個Objective 又唔吸經

好撚多廢閃光禍害眾生

好多genji 衝到勁前送死

其實唔只閃光

仲有冇巴打未入谷
唔洗怕羞

DVA skin 有得拎未

見過唔只一次 衝去對手門 走唔返出黎

D.Va

咁多位 , 整左個web excel , 方便大家約戰 , 請打返自己個battletag上去

填唔到啵巴打

呢條先o岩!~

THX,已射

savion#3516

新手玩美服, 有冇人玩, 想拎reward

我已經玩緊韓服 頭先送勁多箱

試下玩先,LOL好廢

之前rank 2 一直升唔到上去就棄左
近排為左ow d 獎勵玩左一陣，發現唔識玩

新手係未唔好無剌客包,唔知買邊個好

想玩咩咪簡咩最緊要自己鐘意

好,鳩玩下先

大家係未都玩亞服,見佢SERVER唔通

佢冇得買裝真係冇LOL咁多變

雷諾好似幾好,又補血又手長

玩過維拉就唔想再玩佢
不過配某d組合既話雷諾會好撚勁

維拉爆發睇得出勁D,但操作又唔同LEVEL
玩RAYNOR可以加埋吸血,痴鬼線

會唔會有GROUP加,有D興趣長玩下,而家除左CSGO無咩好玩

大部分巴打都係亞服

WHATSAPP咁激,咁多勇士

BTW佢打RANK既要求都幾有趣,14隻英玩到LEVEL5

pish

方便嗎
而家都有廿幾人

好事黎架

呢隻game 真係梅到痴線 如果冇frd一齊玩應該唔會接觸
BTW 2.0 先玩返 主要係為咗20隻英 如果冇開箱嗰啲 買一隻英慘過返工

通常打rk先轉韓服

態度正確

白金1留名

應該係打咩都轉做韓服

睇返數據,
索爾現階段完全唔適合係高壓力環境下輸出

無穩定既前埸優勢,
對有位移既英雄既威脅力有限
只能等對方交左位移技先可以「換命」
而唔係安全輸出

而如果對面係打一補雙後排既陣
就完全切唔入
只能係前埸R傷害

但如果單後排既陣,
大把英雄既表現好過索爾
好撚悲哀

雖然大技的確強勢,
但只能同沖面英雄配合
而且風險高

單靠大技開埸cc的話,
條件受地型限制
rewind時非常難把握反勝機會

總結:
1,索爾既團戰傷害能力低下
2,容易被放風箏,輸出環境惡劣
3,大技傾向技術性, 風險高受多項條件限制
4,純普攻容易被counter

只可以講隻英雄本身無問題
just dropped by META
唔怪得最近咁少見索爾
升到10lv就棄英了

睇hots log既天賦
依家主流打法係早期依賴Q技賴線,
點FOLLOW THROUGH打遊擊
等10lv 用R開戰
之後先強化E技

總結:
前期廢物 依E技幫隊友CC
借此令到後期可以點E技天賦,提升一定輸出
但必先係前期有好表現
否則難以REWIND下反勝

真係悲哀

利申得20埸既數據

有無高手可以補充或者反駁下,完善我個講法

btw 最近同依個korean同隊詔一埸

條友玩泰帥爾 一直係到玩弄對方,係咁自殺式追殺對方李敏 (雖然佢真係殺到)

但前排完全無人頂住
比人切到仆街
佢就一換一殺到人

佢個frd玩genji就係到睇佢切人

好似genji同佢換左角色咁

證明有時技術好,都可以係on9

仲有冇人玩緊 加fd一齊打
利申: 新手

李敏同Keal好撚癲

切菜咁樣

上面個段啱
但佢前期唔廢 佢係唔洗天賦就已經有高基礎：普攻高 走佬快 續航 爆發 帶控又帶poke 雖然樣樣差人小小 但冇乜英1lv就帶齊呢啲
佢天賦冇一個令佢質變 除左大 反正睇陣容食飯 對面多前排應該幾好打

長期玩家

但好廢

好詳細
巴打 對呢隻game有份執著係度

索爾多前排meta咪勁囉
2招大技輪流buff nerf cd一減就邊個短就用邊招
之前有排地震buff左有得用被動回血勁到

好想同frd玩次丘加利啊

我覺得HOTS做得最好係夠大膽 好似維京人 丘加利 阿巴瑟 等等都好體現到呢點 雖然好似唔多人玩

話時話其實而家TOP TIER有咩

Probius好似好高win rate
但我完全唔識玩

依家亞服源氏滿天飛 唔好玩呢啲脆皮後排好

多前排點巨人殺手? R1打落後排到分割戰埸再殺前排?

好彩多下忍

多數都無乜壓力
但高階埸,我點埋縮小術都未必控制到GENJI

尋晚打RANK同D銅RANK一隊,
廢撚到喊出黎

丘加利屌你老母隻英唔平衡到癲
痴隻女補就無敵

大把野剋制佢

例如?

子彈狼 武僧 兩隻都夠佢玩

堅係多源氏

呢隻野無論係OW定HOTS都好乞我憎
通常D隊友玩呢隻都係傻傻地

玩深夜場打rank撞過隻宗師麥迪文
自己玩李敏比佢虐到體無完膚
飛過嚟 放招Q 然後開傳送門走 痛到仆街
Lead住2~3lvl 都比佢逆轉到
全場最高傷就係佢 死得嗰一次

第二場又撞到佢
今次自己隊都有宗師 玩希瓦娜斯
counter到隻麥迪文傻

SYLVANAS點COUNTER MEDIV?

維拉吸血鬼造型下左架?

隻Game個配對好差 5排等左10分鐘

麥迪文好忌希瓦招大技沉默箭
招盾又最怕持續傷害 ( 希瓦招W )
開傳送門 佢又放E追住你 仲要可以放2次
大家鬥爆發力 希瓦招Q一定唔輸蝕
仲要放完一次E 就可以restore
仲要唔記得嗰陣時 希瓦4lvl有冇得點放毒

李敏同佢打好輸蝕
招盾時機放得啱嘅話 成套combo變0傷

隊長設定嗰到轉韓服

露娜拉效果應該會更加好
啲持續傷害 你招盾擋得幾多

其次就丹哥 牛牛 屠夫
丹哥同屠夫 一個追到你落天腳底
一個就大技沉默你
牛牛就可以撞開你同迫你跳舞
保證你用唔到傳送門

學到野

曼近睇廣告見到有2.0 係咪新game 黎

在座各位都係垃圾#4186

好悶

一齊玩
加入左谷未

1.0 玩過 4 場 delete game,
2.0 送 20 隻英, 就有興趣玩

第一次見丘加利 ... 畀佢秒殺咁濟, 成隊輸 0 : 34

依隻合體怪要點打呀 ?

上面有講 打人比例扣血英 狼人 和尚 泰科斯

火法得唔得

丘加利 其實真係唔多人用
唔係5排加好熟既 多數慘過打少隻

我都係見送skin先玩
舊登加過一班巴打玩
但都係頭一兩日有玩

依家就當做每日任hea下
琴晚有埸真係唔知講咩好
見人話要守路好似lol咁
地圖任務放棄晒咁濟
後尾又好好彩反勝到

隻game既ad係咪冇乜用
隻瓦又有隱又暈
玩法師仲好過ad咁

改左版，開箱抽到好多野，又skin又盛，正

隻game輸出位分遠刺近刺多d
無裝備 唔會有話可以出乜裝針ad定法師
最多都係某幾隻英自帶 對普攻/技能既護甲減傷

送20英選邊個組合好
不過我諗暴雪都係等緊隻game自己死亡

而家邊有放毒呀 改走左

2.0 其實同 1.0 有咩唔同 ?

btw, 近排玩左陣 HOTS, 我覺得一開波送左 20 隻英之後, 好玩過 LOL
升 lv 又有得開箱, 我試過普通箱都開到傳奇英

d 玩法又有幾款, 屌打 LOL 下下未開 game 就要同人地爭線打
一入去揀英就個撚個 mid mid top top ad ad , 好撚 on 9

英霸的確係呢類型game入面行咗好大膽同創新嘅路，無論地圖定英雄都有好多新嘗試，不過正正都係咁所以唔係個個啱玩，特別港台服吸引唔到玩家
如果多啲人玩出名啲應該更加留到玩家，依家好多人都係見排好耐先無耐性玩落去

有興趣可以加入wtsapp谷一齊討論

我由封測玩到而家
係近呢個零月先多人玩返
試過排聯賽排足4 個字都load唔到一場
隻game做得幾好，只係d英出得好慢
英雄選角都算公平
但lol係先入為主，d 人玩慣左唔想轉新玩法
多數亞洲人都係咁， 難接受新事物， btw好想發掘更多香港人玩

有冇人知源氏點玩 次次都剩係等執雞
好似冇乜輸出

大技斬斬斬不知幾多輸出

我想問 入到 game 揀 其他 server , 係咪即係可以用依個 account 去其他服玩 ?

已入谷
唔想再同班泡菜仔玩

新手之前玩過見冇咩人玩棄左game
宜家想玩番不過冇一個人玩冇咩引

係 但資料唔互通

想玩翻 但入game發覺排個快速要五分鐘
莫名心酸

因為你排台仔
排韓仔好快

岩岩裝返， 送左成三十個箱都有

抽左好多skin

以前睇pallytime啲片，依家睇grubby
我本身好廢，所以睇下對我有幫助

岩岩裝番隻game見到好多野送
等我又睇片學下野先

新手玩露娜拉,好易高輸出,又跑得快,幾易用

玩５埸輸５埸

下下成隊都至少俾人低３ＬＶ

del game 算, 突然屎忽痕先再download玩下

快速3個人排快過5個人十倍有多
可惜都係慢
好GAME無人玩

輔助角之中瑪法里恩都應該係頭嗰幾位最好，補血補魔齊全，直頭係流動版治療溫泉，補血雖然要時間但補量冠絕群雄，配合事但一位坦戰或者刺客一齊壓線幾乎無敵，樹根如果有返咁上下技術又可以鎖死人協殺為團隊立功，大團混戰開群補大絕直接帶黎極大優勢，惟一比較垃圾就係月火術 傷害低到連清兵都嫌sin曬啲法力 就係探隠角時先會用到。只可以話佢真係一隻單純而專業嘅補師。對於補師控嘅我簡直視之為掌上明珠

美服定亞服？

有冇美服group

我都有睇pally仲有佢team嘅tgn squadron

補師控 +1
呢隻頭100場我諗我有80場都係玩Malf
一開始都覺月火好廢 但之後發現其實好好用 因為mana cost低 CD短
16lvl如果點左lunar shower可以不停咁poke其實好痛
不過近期冇玩佢唔知依家既佢係咪仲係咁

有時睇佢tgn啲隊友好troll 雖然幾好笑
BTW D.Va theorycrafting

大家睇開邊個網學點點技？

為左解ow gifts玩左陣
開room都等十分鐘先match到

連輸12場 鑽4變白金1
垃圾bz比d隊友
一係斷線
一係嘴完掛機
一係亂9咁沖

台服

點轉韓服 ? server 淨係得 亞洲揀 ?

same here白金4 到金4
嬲撚到我有次走場
即跌1級

如果唔係送overwatch dva skin 我諗我都唔會掂呢隻game

大把人好似你咁諗
所以隻game係亞洲區都幾難翻到身

有巴打推薦

啱啱出果時玩過 之後見閑冇玩
最近見有ow gift玩番 同fd雙排 發現勁好玩
而家瘋狂打

近排玩返 , 最鐘意用瓦王 , 肥宅同蟲媽

有無加入谷呀巴打， 一齊玩

已入谷
淨係打QM過手癮

啲電競GAME要花咁多時間鑽研 啲人都唔會捨得轉GAME

但哩隻有d位真係好玩過lol,即奏快d,
唔洗農十幾二十分鐘先開波,
會唔會無咁技術性我就唔敢講,
但在我而言可以用唔洗太多時間一日幾場係幾開心

個人技術係呢度唔夠大局觀同策略重要

係啊 整體好緊要 雖然隻game 係過癮又快手 不過我睇過有人話隻GAME太講團隊 基本上有一個troll game 已經輸硬 所以都搞到唔想同街外人排
佢自己有太多不足 同埋LOL DOTA 已經走前幾步 我諗都好少人會第一隻接觸HOTS 而唔係LOL DOTA2 呢啲

咩谷？

我美服喎

岩岩down番玩左幾場
真係幾好玩
節奏又快，唔洗場場打成個鐘

不如係GAME入面開個CHAT ROOM啦

LOL 真心 on 9 , 想玩既英永遠無得玩, 因為一入 game 就個撚個 mid ad top

仲要玩左四十幾五十分鐘 都係勞氣居多

依隻就算幾憎都好, 十幾分鐘輸左就重新嚟個無咁勞氣

見佢出源氏先玩

由BETA玩到呢家 但仲未齊哂D英

Warrior #41845

巴打可以加我一齊玩

好多巴打，正

LOVEKRY#3192

巴打可以加埋我一齊玩

官方識做既, 就搵連登推廣隻 game

依家有loot chest希望會快啲😂

有冇係game 開連登頻？

升緊14隻5lv 英打rank

之前得個兩三隻英

無， 今晚開

added

以前隻驚岩岩開果陣真係幾悶 打人打半日都唔死 今次本身較係為d.va skin以玩 但玩玩下又真你幾好玩 上埋癮 送20隻英同送箱真係比左人動力去玩

係囉, 所以我先問 1.0 定 2.0 有咩分別

開 game 第一個星期我都有玩過幾場, 之後 delete 左
但依家玩返 又覺得好玩過 LOL

救命, 都已經唔駛買眼嚟插架啦

啲人, 大佬連視野塔 都唔主動啲行過去搶

我想問 , 英雄設定入邊 個「噴漆」 係乜鬼嚟 ? 噴左喺邊度? 定係要啓動 ?

噴漆要入左地圖先用到,多數拎黎嘲諷人,殺左人之後即刻噴在屍體上

按T

禁X有得跳舞個啲

其實lol 都可以鳩玩 NG搶人路 用on9 英

有人鳩玩, 都要浪費 20 分鐘青春, 之後仲要等投票, 總係 3:2 再浪費做 10 分鐘炮咀時間

原來係咁 試下先

仲係返u就話可以
返左工 打場機都要受人氣

為左DVA SKIN走左去玩左陣,都幾好玩
但成日俾朋友笑用廢英 莉莉好廢咩乜 好好用WOR我覺得

li li 好勁wo
補得黎 又盲又痛

莉莉 頭7lv單挑最勁頭三位

勁到要Ban 升目盲之風屈到

想問下有咩炮台法師
我買左刺客包
目前搵到
李敏 古爾丹 古羅克 羽柴 阿松
要升14隻5級真係好想死
淨係得李敏勁

榔頭中士lol
名乎其實炮台

刺客包有納奇班 好高輸出

依家dps莉莉好勁 但之前用黎做solo sup招大好易比人counter

蟲族張圖點打 打AI都輸

有無巴打quickplay會一齊玩 留個battletag

Riaaa#3800 ++

終於辛苦打完十場聯賽

得金5

排一場都勁耐 應該都唔會打

反而快速又真係幾快

會唔會啊係咪個team comp太奇怪
成日輸個objective?

玩我+4個ai打5個ai個mode 成日比人100比0 跟住比蟲打爆

有更新檔

又削強勢英啦

btw, 隻 Game 識隱身既英都幾撚煩

咪係囉 仲要咁可愛 邊度廢
下次我就攞你個ID名回佢先

其實我有樣野好好奇
如果我方有隻英隱左 然後我系咁奶佢 敵方會唔會見到然後知佢方位

1.0果時排亞服等半個鐘都未齊人
2.0幾多人玩
而家升緊美服
有冇人人齊玩？

美服唔delay/ lag?

之前真係等10分鐘先一場
依家3分鐘內
應該係多人解D.va個任

LOVEKRY#3192++++

最愛用瓦王 迪亞布羅

有support 仲有咩好笑 莉莉就係拎出嚟同班frd 劈酒架嘛 佢地都唔識欣賞

應該知, 但個距離就要估

琴晚打快速, 連贏十場, 其中四五就係因為有隻勁既莉莉, 場場 MVP

水龍彈之術既莉莉太勁

有group?

有冇美服巴打一齊玩

想搵連巴打既可以係game入面join lihkg channel
只需要係係聊天欄到打/join lihkg
就得

咁我明啦
同AI一隊我都試過 真係玩到想死 仲要用ETC 開招mosh pit開得好靚但最後對面啲AI幾乎滿血行番走
同AI一隊要玩capture 2個唔同點既場真係好煩 因為佢地真係好蠢
如果係玩同一點打團戰既場就好啲

pvp點打，搶一個再打team fight?

冇認真研究喎 我諗留佔到一個 留一人係線吸經 再4個去另一邊捉？

呢隻game真係要研究
例如點分線，幾人攻幾個守上咁
希望有巴打教下點玩

打算開個GROUP專FOR HOTS

有興趣可留TG
本人會ADD你

下次等我個話莉莉廢GE朋友隱左身我就瘋狂Q佢兼俾魚佢先

新手,本身係想拎OW SKIN先玩,以為打AI就拎到,所以買左個刺客包,點知原來要打玩家先拎到

有咩英適合新手玩?刺客好似好脆皮,比人埋身就好易死

驚吱

有冇巴打解任
第1個都未解

格仔裙最迷人#3204

點解唔直接放

好貴，有冇啲4000蚊嘅揀

瑪法里恩
做奶媽跟大隊放下技就係

莉莉其實幾岩新手玩

唔識整

歡迎大家入內搵隊友及9up

美服 一齊打ok?
我係澳洲 而家得一個fd有玩

用WhatsApp既朋友歡迎入來一齊吹下水，搵隊友!

想排得快啲 其實可以係設定 - 伺服器 到簡做韓國

雷諾 桑雅 阿蕯斯 亞坦尼斯 Diablo 屠夫 機槍佬
呢幾隻就易上手 有傷害之餘 又唔易死
尤其 桑雅10lv團戰嘅時候 好多時可以carry起成隊

除咗奧莉爾之外 大部Sup都幾易玩

維拉 李敏 小黑 坦克 弗斯塔德
就容錯率比較高 因為五隻都有招位移技

阿努巴拉克難唔難玩?睇HOTSLOG呢隻勝率最高

唔難 多控場
不過唔好鳩沖E
甲蟲睇落好坦 其實一d 都唔硬

無人既

要隊友配合。 上次我玩 一沖埋去 就畀人地五個秒我一個 。

法術型英雄剋星
係rank見到對面有李敏 / 雙法術英一定要簡

對住雷諾 / 維拉 呢啲物理英雄就輸蝕啲

招盾同招Q 控制得好就好難死

單排嘅話
有時玩坦唔一定沖人夾硬開戰 ( 當然你係要做行頭嗰個 )
好多時會發覺自己隊隻sup 根本保唔住啲輸出
通常隊友試過一次 後排比刺客清場之後
就會打到好龜縮 結果就得你沖 冇人跟

試吓保後排 由佢地出面poke吓
等待適當嘅開戰機會

另外 甲蟲其實算係副坦嚟
搭配多隻主坦 / 副坦 效果就幾好 ( 亞坦 / 桑雅 / overwatch大隻女人 )

對住一啲單核團隊 甲蟲嘅作用非常之大
例如 護士 / 屠夫 / 單坦/輸出隊伍
唔洗客氣 即刻放招大技幫佢結紮

泰瑞爾 配埋 隻 泰瑞爾戰馬 真係好撚型棍 全game 最型仔 ?

唔似EU流限位
睇對面咩陣去做counter
配置核心人物 去爭奪有利資源

圓屎係收割英
配合高輸出既poke英 有奇效
否則好難發揮

單排？

月火睇位一流wor巴打

上 hots log睇最多人點既天賦做參考

個人技術體驗係走位 探草 接技

建議 補 坦 遠dps 近Dps 專家 各練2隻

主流： 1上 4下
識玩 ： 雙專家推一路 1守線 2gank

開新post啦

點解開新post既

原來咁多人玩， 個wtsapp谷就快有50人

一個月之後唔會再係版上見到
每個月就算未1001都要再開多次

我7左 sorry

好感動 係外國玩亞服QM都贏到一場 所有野都delay半秒先做

傳奇skin 算易開到

Hots2.0有300幾lv 開得2個legendary skin

你預100Lv1個

NET WIN 12場UP 變NET LOSE 1X場

唔算係場場安份守己但起碼10場有9場認真玩

間唔中都會有MVP拎

點解要咁對我呀暴雪

有咁難咩
岩岩白箱都開到個 烏瑟橙skin

大家玩咩服？
以前玩亞服無咩人
人流太少最後無玩

依家玩咩服好?
亞服好似冇咩人玩

大把韓仔排 打快速台服都正常快

你地受唔受廢柴玩？
唔敢玩qm,成日比人屌送頭

呢隻game其實係鬥快放推
你隊友放推先過你 你就一肚氣
你放推先 你隊友就on99
小一個全隊唔洗玩

留名
身邊無人玩

巴打入左谷未?

岩岩玩返, 而家仲有冇人玩

Same here 有英雄pack 增加左幾倍動力

我係見多人玩先玩返
之前排成個字都開唔到一場

韓仔簡人既概念比台仔好得多
用同一系列rank比教, 佢地閱讀能力，技術比較強。 同韓仔玩激好多

有無人一齊解任

咩好友一齊玩個個?

id: wkk#3904 亞服

真係想玩既 上網睇下教學囉

快速kr多On9

麥迪文 幾有趣, 但可唔可以多一招攻技呀 例如過下隧道可以補血 / 加盾都好呀 ... 想玩都驚畀人鄙視 ...

啲韓仔鳩到震

已經好勁 但skillcap好高

睇吓mfpallytime啲片，成日出片講啲英雄嘅天賦點樣揀，點樣打，同埋最主要睇佢幾時守線推線，幾時打camp，幾時搶objective，呢啲時機意識好緊要，雖然佢有時troll game
我雖然唔勁，但係睇完佢啲片真心學到野同有位入手點用某啲英，起碼打qm唔會troll
同埋可以睇吓個啲best moment之類嘅片，有時可以學到點樣wombo combo，或咩技有啲咩奇效

玩得好傷害有法師水平 戰術性極高
只係上 下限太高姐

都係想玩乜就玩乜
夾硬就班韓仔 PICK 唔係CARRY位佢地就打到一舊屎咁

每次入韓仔場都講定please type English
之後佢地都係繼續係咁打韓文
同隊友完全溝通唔到 可能鬧緊我唔想比我知啦

睇完教學片都係唔知李敏個震波有乜用

暴雪game玩美服是常識吧
亞服為左排得快揀server連去韓國同d韓狗玩激撚死你啦 睇撚住d韓文又唔知嗡乜鳩 睇英文都叫做查到字典

十個韓仔 九個唔識英文

剩係識 taiwan no. 1
其實即係點解

尼句野源自sivhd
但而家已經係用黎玩鳩台仔同大陸仔

串鳩台灣香港 (因為佢地唔識分台港) 玩家

都唔係既, 有時打下英文佢地都睇得明, 但淨返回返 shut up 囉

加茲魯維 點玩架 ?

好似同隊伍夾夾不入既 ? 我睇片, 好似係玩偷推塔 ?

佢壓線能力好勁 專家好多都係咁 但佢都可以好高傷 尤其係set好左炮塔既area開戰
招大+W可以做wombo combo

可以配埋e技造到傷害同有盾，殺英回血天賦，就可以變近戰，如果睇準teamfight完對面全隊殘血，有機會一打五

有尼句野既時候h1z1都未撚有
屌你維基

你試下將段野配落去裂光波到

係咪bug左?

係串鳩大陸人玻璃心呀
大陸人唔承認世上有台灣人

呢句野萬能，打得好唔好都會講

連登仔係咪大多數都係玩台服？

我美服

啲幾百LV人反而勁廢

sor,太廢所以成日打AI

咪玩啦 你都廢

薩姆羅真係好撚煩
啲鏡像又痛，又唔係幾下打得死

血少

D.va 世界第一

啲人會識咪又係H1Z1 單野

對面隊嗰隻一定勁過自己隊嗰隻 ...

近排隨機 輸 > 贏

我打親快速都troll game 亂玩

煩到嘔 就死就自爆
自爆完又上翻㗎機 仲煩過莫奇

打爆完一架... 佢又可以即刻上另一架 ... 又有得加速走 ... 玩撚哂啦

有冇人知, 如果我開一般箱開到 傳奇英雄但重覆左, 我 250 金再開, 會唔會又一定再抽到「傳奇」 ? 定係重新再 random 出 ?

你當開過另一個一般箱

佢pilot form好高dps痴線tycus既攻部仲要打幾痛 安全情況 隊又有令一隻坦既話真係可以keep pilot form到有人打你先上機

牛+Dva老是常出現

其實啊源算唔算勁

其實劫算唔算勁
係勁啊 但唔係個個都faker囉

多謝你

有冇巴打玩大亂鬥被強制踢出
岩岩有一埸全隊彈哂GAME,係唔係有BUG

有 BUG 呀

有 1 次揀角色嗰陣 個系統「話我 30 秒無做動作」, 一入game 就被踢
另 1 次 係同隊有人被踢

拎個箱就算 大亂鬥個玩法係幾創新, 但真係鳩玩 mode, 連自己未玩過既英都出畀你 , 入 game 鳩 QWE 算

隔離台既(MMR 2900左右 )
隨便講幾句心得

LT Morales
Q係好似OW MERCY咁既單人補血槍
W係落盾, 25%減傷3秒
E係溜彈, 帶擊退效果
被動係如果你4秒內未扣過血, MP HP會自然回復

主要靈魂在於GRENADE(E), 掉出後可再用E控制引爆時間, 引爆後爆風會推郁敵人, 如果掉得靚, 再夾埋LV7增加KNOCKBACK TELENT, 可以充當半隻SPECIALIST 打散對手陣型, 當然亦因此有保命能力, 16LV後E得到2CHARGES, 絕對可以連續2次打散對手陣型, 給予我方攻擊時間

回復方面, 主Q, 補到差不多時要按D 停止, 因補滿後可繼Q不會自動停從而燒MANA。如果隊友真的命危就要先W後Q, 坦的話就算只剩下1成血都補得番。13LV 後可以用Q回復自己, 但速度其實頗慢, 只能由後場轉到場中心補, 但因敵方會進入E射程範圍, 其實好有用

TALENT解釋

LV1
盾不消耗MANA*
低血量時自動上盾*****
盾時間加1秒**
可插眼****
[[必定使用低血量時自動上盾, 其實唔係好好既TALENT, 但其他TALENT仲垃圾 所以沒法子了。]]

LV4
治療滿血對像時有盾*
自方有3次機會擋50%傷*****
溜彈免MANA*
[[唔駛解釋啦掛]]

LV7
增加溜彈擊退距離3倍*****
治療時會對附近敵人DOT*
治療塔及核心*
令對像UNSTOPPABLE*****
[[1或4都係好選擇, 新手宜選1, 對E命中好有信心則是4]]

LV10
大場用飛機帶貧友周遊
小場用打針NANOBOOST坦或普攻刺

LV13
補量大增1倍*
補隊友時順便補自己*****
補血對像可緩速敵人
對像有3秒時間IGNORE PAIN***
[[如果組合有雙SUP, 就用4, 但一般情況都點1, 其實你一定會成為對手主要目標, 可以補自己變得很重要]]

LV16
盾可以用兩次***
溜彈帶緩速****
溜彈可用兩次*****
[[三個都係好TALENT, 但細心睇還是可用溜彈兩次最好, 因為你有2CHARGE就可以令溜彈變成近乎普攻既存在, 狂掉狂炸對手陣型, 亦可以連掉兩溜彈打走描準你既對手, 拆陣自保兩相宜, 緩速並不能有此效果, 上2次盾更加係個笑話]]

LV20
打針打埋自己時間長啲*
飛機仔補多啲*
令自己變成坦**********
局部地區性防護盾*
[[廢話, 又係補又係坦梗係OP啦, GM級選擇率高達99%]]

屌佢老味
打左十場十場都輸撚哂
一係就雷到仆街隊友
一係就啲痴撚線奇怪組合
打條閪咩
bz 平衡又弱鳩智
勁既係咁buff
廢既又唔buff
打到冇哂心機自己收皮算

後悔買左尹利雅

冇人打基本上係廢

雷隊友既問題隨住你愈打愈多會愈來愈難見到
因matchmaking睇level, MMR, 同埋matchhistory

例如我而家lv夠高一般啲隊友倒數識玩/好熟

HOTS 一定要有311 同41戰術意識
如果自問冇做過，其實你都冇乜資格屌雷隊友

理論上一隊小隊一般由specialist 同healer指揮，因為佢地係最有時間分析場會戰打唔打得落

做到既做哂啦
成條線carry 哂
啲撚樣都唔知點解可以無啦啦自己一個死
對親線都壓爆對面
得閒已經周圍走幫拖
仲要係組合成撚日有問題
今朝個場4坦加隻雷諾做乜鳩
唔知搞咩咁樣分配都有

其實溝通係唔係好重要？見到有巴打話排韓服好難溝通，所以排台服。但我無論排韓服或者台服打rank都好少講野，最多選角時講一兩句。

其實低lv solo qm係咁架
對面都有雷隊友
但
如果你真係想玩得冇咁辛苦，二排感覺會好少少
不過單排一樣可以carry晒成隊
如果太雷好似你咁話法，就真係冇法子
殺多幾個人開心下囉

美服溝通做得幾好
韓服你睇唔明啫人地其實唔差

另外呢個game 個MMR 制度係公平
你carry晒但如果都係輸，MMR 扣少好多

有冇人因為OW個活動去玩英霸
之前想單排舗NG十五分鐘都冇場

開局叫佢地English 指令用簡單英文 冇罵戰輕輕鬆鬆

你係咪排左台服呀 ? 韓服好快架喎

點轉美服 ? 係咪要由頭再玩過 ?

寫住亞服個到轉美服
係

係
啱先轉去韓服，玩左兩場就俾人fucking China

利申:英文名

有冇人一齊解任

Fucking kimchi

Ng

屌 隻game配對系統係咪on9架 打rank對面全白金 我地就有個預選賽撚 廢到嘔 打條撚咩 屌你老母暴雪 隻game係咪搵10個白金都咁難呀 係就等執笠啦屌

講個笑話，BZ配對
不嬲都ON9,玩過ow身同感受

1000鑽點用好？送20英買左鬥士

同frd玩啦

因為玩ow要解活動所以dl左依隻game黎玩
玩左一陣就明點解紅唔起
咁撚唔平衡既dota都有既

同fd troll 玩murky 玩到炆
廿幾萬推塔傷 不過團戰打少我半隻輸左 就比頭目直接剷爆大本

你覺得唔平衡可能係因為你新acc 然後對面有個假新
條友直情可以1v5
情況其實就係假新卡特 對5個新手
你一樣會覺得卡特好唔平衡 但其實只係佢揀左隻恰新手既英

你比人屌打就話唔平衡 識少少扮代表
上年既比賽所有英雄上陣率九成以上 dota lol有冇

白金好廢咋喎....

邊撚個做假新手拎去斬

暴雪啲game有隻人勁少少即Nerf

你撈亂咗lol同bz？

事實
多過6成勝率即nerf

事咩撚嘢實
邊隻英係有六成勝率?
抑或你玩到有六成勝率就比人nerf啊

想玩但係身邊無fd玩 有興趣一齊排啊

伊利丹仲值唔值得練

桑唔知咩幾好用

單爺timing要捉得好準
無論係打中立怪同進場時間

[quote]桑雅幾好用[/quote]

MAIN角

點賺錢快啲

打番份兼職

Vip13

做每日任用啲低lv英玩

呢場隻丹爺打好多傷
但我玩親都一入去就死
QM啲丹爺都係低傷過support 作為一隻assassin真係好慘

新玩應該練咩英？我係因為OW先玩 覺得幾正

首先喺HOTKEY度記得調QUICKCAST
然後呢堆都值得練或者係易用
TANK: D.VA
OFFTANK: SONYA(BBR) / 阿薩斯
SUSTAIN DPS: VALLA(DH)
BURST DPS: LI-MING(WIZ) / CHROME
AMBUSH DPS: SUMARO
HEALER: BRIGHTWING

亮翼好似被路西歐取代，操作又易，亮翼最多係大地圖支援性強，感覺被人遺忘

係幾似。。。我覺得亮翼幾難玩
用佢可以迫自己睇多啲小地圖

又話星期一出英雄歡迎禮包 琴日一直揾都冇

呢隻新手玩 好易變四打五

Lucio nerfed
用返好似唔識補向咁

之前補得太勁，依家要去到16lv點3%血量天賦

莫奇依隻撚屌究竟有咩用

幾埸同依隻野一隊， 英雄傷害又低，攻城又低

究竟佢有乜撚野用

第一次聽到人話murky 攻城傷低

打團戰前set好靚位 狂出黎打撚死人傷害其實唔低 又可以睇情況推塔

當年CLOUD 9 打WORLD CHAMP時, 就係1隻MURKY + 1隻TASSADAR 屌打對面5人, 由自己個CORE追到對手個CORE再爆埋對手個CORE, 全場啞晒

識用, 呢個GAME乜英都勁

巴打
可不可以加小弟好友,指教小弟

莫奇推塔快 點攻後期又勁好打 殺佢又少經
條友係想做丑人幫手推po？

連登會唔會有內戰團

今個星期Murky free D人廢到冇譜都唔出奇

唔係唔得既但係過服要做新手任

murky好高傷其實
技能流既英比佢追住黎打 一招無敵避晒你啲技

已經無玩好耐
當年玩應該係丘加利前後兩隻英左右既patch

而家玩番好似第2隻game咁 d英既技能隻隻郁過

以前玩開法師 特別係王子

起我底，d3 post 度有line gp

cho fall前好似係monk 同Artanis

玩lol嘅人嫌暴雪冇得靠農兵買裝而唔玩，明明暴雪高質好多

其實有冇人明佢點計
我rank 2731mmr就大師 我QM 2817都仲係鑽

我個係因為佢啲數唔齊？唔係場場都有人upload到個replay上個所以data唔準？

研究左下 估計係按百分比only 唔同地區個分段有唔同分數 QM我係US ser過大師分 亞服就唔過了

其實幾耐出一次新英？

好固定咁每個半月

比想像中快
Ow都要三 四個月左右

幾隻game嘅角色俾佢揀嚟齊
係要諗個平衡度姐

hots 好在角色近乎冇重覆，係最早期啲冰火法有少少少接近

火法顛好多

一火球一個小朋友

ITS OVER 9000!!!

我心愛嘅普攻流泰蘭坦啊
依家

唔夠人打
不擅長用坦角，

玩桑雅啦，坦得又打得

屌,輸撚到七彩

唔係大輸就大贏

Arthas好正，又tank得又打得

仆街英 最尾一定上定身好手 又補得

上鑽了，已棄驚，等下季rank

準備新出隻英好正 不過我覺得一定好快減弱

準備迎接新季賽

終於有14隻5lv up,打完BO10,金1

再上白金5,有番D玩既意義

依排快速對戰好似快左

成隻game最鐘意玩阿巴
周圍放蟲蟲爬黎爬去吸經
d人搶地圖個陣，一邊吸經一邊放地雷一邊幫人上盾補刀

望住新手玩刺客偷襲後排個陣，係咁中地雷現形，比屠夫追殺

後期爬去最前線放蟲壓兵線，對面周圍搵我

完場個陣，成日全隊經驗第一，團戰、攻城傷害第一

Zui'jin不知幾勁，我加技加哂去increase soeed同damage,長期要低過50%血 一開Taz'dingo一殺三 打完仲會回翻血

Speed

十場都輸其實我懷疑邊個先係雷

咪傻啦有D三，七百幾lv仲垃圾過我D1百幾lv

成隊avg越低越勁

我見有D係直情打A.i刷上去
一打真人廢撚到喊

你地玩咩server?
唔想玩lol, 想入坑

有冇巴打一對泡菜就lag

lag就冇,輸就多

BZ亞服,美服

由以前玩左一盤暴雪就del game，到宜家由lol轉過黎，覺得暴雪好似好玩d

以前都係咁 可能同fd玩？最大原因係佢送英多左選擇

韓狗正垃圾！

食屎啦你最撚憎人玩阿巴 永遠玩快速先嚟玩呀巴 咁撚勁就拿嚟打rank啦 打少個又唔學複製 團戰搶event又唔撚幫 淨係識汁雞 完場就屌鳩隊友廢以為自己係carry 指揮家 垃圾！

做乜撚野

其實係懶得農兵同埋暴雪打好多團戰好爽

巴打俾啲ID我啦，今日返去加你地

利申:個人白金，團聯白金
最鍾意夾齊五個鳩打快速，或者夾好手感打團聯

追post
有條link 留ID

做乜撚野？屌鳩緊啲快速阿巴垃鳩圾呀 次次排快速都同阿巴一隊都輸 係咪要我用1萬金買隻維京人唱歌比你聼報復社會呀？

Straddle#3321

加左

想試新英身但而家個好友list係無人架囉

我次次同麥迪文一隊都輸

你滿左friend list?

依家del，

add左

咩名巴打

維京人好玩

Straddle

你報復社會關我撚事咩on9仔 ,無啦啦屌鳩人地,又唔撚係佢雷你
訓撚醒未

諗緊買唔買麥迪文
好似好高手向

有冇人今晚玩？
想玩下索爾
大改左好似幾有趣

台ser

我訓撚醒未又關你咩事 我又唔係hehe同你一齊訓

麥迪文唔算太難玩，只要反應得快幫人無敵 有牛 突進 屠夫 源氏衝後排變羊都幾有用
不過冇回血就差少少雖然叫遠程專家但係排快速多數當你係輔助冇得回血比較蝕抵

輸出方面可以不停Q 持續輸出 但係如果對面有回血輔助而分隊當咗你係輔助就會好雞肋 你Q完人地已經回返血

如果想玩可以保後排 而有回血 全場支援建議玩亮翼

Paulaldridge#1599 美服,一齊玩

最近買左Dva,真係當玩緊overwatch咁

全紅個skin好靚

DJKAN#3347 美服
新手一名

有冇人有時入到game倒數完會彈
連返入去仲要勁耐

英霸細dva咁勁 ow果個冇用

根本 同團rank又同時ON既人 不足15人
屌啦星每場都見相同既三條友 一係自己隊一係對面隊
打完一場慢左ready就準備等20分鐘
等開左波個10條友打完就搶位

美服3排-1

id:ibrahimovic
有冇人加黎玩下

vannessccp#3834 回鍋玩家
歡迎搵我一齊玩 團聯／快速

留名亞服！

咁好玩居然咁少人

連登9成打lol,正常，D台狗又淨係排Ai
快速唔排韓服柯完屎都冇場

新手排勁耐先一場

前期見到對面有卡爾洛斯就唔好行得咁近對面城門，條友係拉你過去，再拋你去佢城門入面

得罪講句，lol對hots嘅優勢純粹係知名度
lol一場前期衰少少，成場都已經冇乜機會翻身，除咗買裝之外玩法一成不變
hots唔同，啲地圖怪物夠嗮古靈精怪，啲專家角又玩得尻屎，千變萬化，特別多機會搏贏

其實係 可能前期輸 中後都輸緊 但D攻城怪又可以推到人地屋企 又唔知點解突然WIN左一次團戰就直推WIN左

LOL唔會出現呢D情況 除非大家既屋企咩都爆哂 否則WIN得1次團戰就唔會可以反勝

真，我玩其中一場hots，有條友仔由頭雷到尾，去到後期雙方已經被剝光豬，對面5條友殺到主堡，條柒頭仲諗住偷塔，我嗰邊得4條友死頂爛頂都唔得閒睇佢搞乜尻，結果莫名其妙咁贏咗
原來佢就係喺地圖搏命走，搏命打怪，搏命推線，搏命拆堡，對面就係唔理佢諗住全部一齊上收我嗰隊皮

識玩一定去美服。

亞服港台分區，極少人排隊打到傻。俾你入到去見到D隊友個rank差落好大。

韓國分區無又法溝通。

爆ping,不了
btw就算排到都係新加坡人多

係咪伊利丹黎

成件事都feel到丹哥陣味，D送頭丹唯一有既地方就係紅字個part

台服真係排好耐

台服係唔係冇人玩，排左十分鐘都未入到場

咁其實拎魚仔都得姐 真心覺得魚仔真係煩撚到嘔

最憎啲人玩tracer genji啲刺客英但剰係識食兵
玩專家又唔推 特別係頭頂果隻蟲 唔推塔根本打少隻

殺魚仔一次仲要冇乜著數，攞嘅經又唔多

唔殺仲冇著數,睇少一陣拆你一條路
隻野完全係損人利己

對面有推塔專家, 一係你地團戰首先要大勝(你5打4都打唔贏講咩都無用)
打贏團之後要進一步擴大優勢, 例如開boss, 拆塔, 開地圖機制, 推到幾多得幾多, 儘量cover番畀魚人拆左既塔

理論就係咁
3路好難實行
2路都仲好D

hots真係幾正 好多英都好多
自己都鐘意玩隱英 係快速真係斬瓜切菜
不過對面有瓦麗拉 屠夫之類成日係咁送頭既話真係唔洗玩

我反應慢，淨係識玩坦
不過我越嚟越覺得啲輔助英比刺客更講求玩家轉數，刺客有能力自保都唔算雷，而玩輔助嗰啲一遇到雷嘅隊友，啲技開遲少少一係隊友死，一係自己同隊友一齊死

其實hots係幾好玩，自己都玩過一排，但排一場真係好撚耐

想問哩個問題依家有無改善

排韓服就得，100秒内有場

唔係剩係得個亞服?仲有分韓服嘅咩

推 明明好玩過lol 變化多好多

game入面設定，語言或地區入面可以轉

thanks

冇錯
有時要決定自己隊殘得7788要補邊個先
有時要識分隊友係咩時候被暈危險先比淨化

仲有好多個別補英有高難度技
自己玩補英做到以上呢幾點 都幾滿足
可惜隊友好難知道你做好定唔好 冇人比讚

難度同重要性
坦=補>>>>>>>>>>>>>>>刺客

令我諗起之前ng抽到2坦3補
玩隻桑雅打到全場最高傷但最後係輸冇爆發

Q點毒矛好有爆發
之前見比賽點 可以根據對面脆皮陣點呢個 幾好用

我玩111 R2 344，對面有泰科同珍娜，正常team
成隊得我有D爆發，另外個坦係大菠蘿
3個sup，泰奶奶瑪法同護士...
點贏

有時撞到D 2-3SUP 都唔知好嬲定好笑

試過二隊都係得坦同補
每次團戰都打好耐

以前玩alpha版都幾驚隱英 但依家真係feel到 到左一定層次打隱可以好輕鬆 試過玩青銅龍打瓦麗拉完全屈佢機 本身個mon差難反隱 但係低汁用隱英 就明哂對面點行黎 會搵邊個打
唔搵 正面打唔過 搵 被我食住
高汁場坦補識睇前睇後 佢隊友/佢自己唔岩timing上就發揮唔到作用 正面死
係得Zertal高位移 強控先上得到比賽

有無巴打想team 住打聯賽
match 街人好伏

想 ,團聯頭十都未打完

巴打留tag

去第11頁, 搵條link入whatsapp group

入左，但好似冇人

唉屌 打個4場鑽場姐 成堆百幾lv 畀artanis 克都出hammer 又出埋啲nova raynor 死天係對面又出stitches 又唔識分地圖優勢英 硬生生由預選鑽3到白金1真係屌你老母 又唔到我遇對面亂鳩pick
用thrall nazeebo都算 連顏色 座騎都冇撚換過 亂鳩玩

到底係賽季末定係暑假問題 定係星期日 好似奶撚哂野
唉呀 比多次機會我係季頭打啊 被l5屈機都好過依家
真係死老母啊 死on9韓仔

點解成日都排咁耐

美服ok喎
利申 外國jj

轉服好似要重新玩過

係啊
唔明點解唔合拼左佢

係亞服雙排打ng閒閒地5分鐘

新英幾好玩 推得 又有傷
但永遠有人玩得好撚廢
一隊冇二 三個識玩真係好難贏

咁又冇咁耐掛...200幾秒左右 有時更快....不過排到泡菜仔多

仲有人

改完隻奶 好似招招技都有用咁 玩飛船而加勁煩惱 應該20LV大學2秒無敵飛船定大本CALL飛船呢

chromie改完幾好玩

而家有得玩炸彈流 試過對面有大劍師 連開左五次炸雞
Btw點開另一招大

咩點開另一招大?
係 我都係玩炸彈流 無限掉 無限40%盾 1秒CD 希望佢唔會改
係招大技係好煩惱 10LV大睇情況玩打針家飛船 20LV大簡直係地獄
應該BUFF打針到50%跑 定 飛船無敵2秒 定 減CD狂召飛船 ?
不過都係人玩20LV玩自回 不過我覺得呢個係對自己有用 對隊友冇咩用

佢既意思應該係 20lv 係屋企叫飛機個招

兩隻新英都係overwatch

雷洛幾時先改
太普通 無咩特色

咪就係屋企CALL船 有人上船你咪可以再禁多次就開船去CALL船既位置 而唔洗CALL船條友係到

人母都出 佢唔係諗住得1招技補血掛

呀頂佢改左骷髏王好唔慣

q補血槍 w補血手榴彈 e睡眠針
ow出d英都易估有咩技

源氏幾時有傳說skin

咁佢唔洗打人WO 所以先諗佢係咪得1招技補血

路西歐都係咁架啦
安娜咪普攻 同w打人囉

美服jj想搵人玩
CoPy#3480
留個discord 今晚聽日都玩

玩緊亞洲唔捨得個帳而家亞服好伏

美服邊到？美國？我澳洲連去幾高ping

美洲 之前玩開ng

佢2.0果時我轉左美服玩到而家2xxlv
台服同班台國人同韓國人打
少d eq都會激撚死

我都有諗過換美服
但好lag delay好嚴重

Combat Trait: Shrike
Basic attacks poison enemies (except buildings), inflicting 40 damage over 5 seconds. This effect can be stacked up to 5 times.

Q: Healing Dart
Launches a dart that heals the first allied hero hit for 250 Health. Cooldown: 2 seconds

W: Biotic Grenade
Throws a grenade at the target area. Affected allied heroes are healed for 175 Health and receive 25% additional healing for 3 seconds. Affected enemy heroes suffer 60 damage and receive 100% reduced healing for 2 seconds. Cooldown: 16 seconds.

E: Sleep Dart
Launches a dart that puts the first enemy hero hit to sleep, preventing any action for 3 seconds or until receiving damage. Cooldown: 14 seconds.

R1: Nano Boost
Instantly restores 200 mana to an ally hero, as well as increasing spell power by 30% and cooldown recharge rate by 150% for 8 seconds. Cooldown: 50 seconds

R2: Eye of Horus
Takes a sniper position and gains the ability to fire 8 special shots with unlimited range. Bullets hit the first allied or enemy Hero in its path. Allies are healed for 300 Health and enemies receive 175 damage. Buildings can block shots. Cooldown: 60 seconds.

安娜同同露娜拉玩毒
Poke死人

大技配小科應該幾勁

招w同ow一樣咁霸道 唔比人補血
係咪冇mp系統

Lili同雷加招大咪食屎

我都想搵人玩 亞服美服都得
星塵#3303

尋日先有個台狗玩 nova自己係咁俾人捉到送人頭
完場係咁屌隊友白隊唔識玩

佢而家出兩隻ow英
唔通blizzcon 會有更特別既英出？

岩岩係美服新玩
用佢送果1000鑽買左隻genji

想知半藏會係點

去到邊都係垃圾

被動:隨緣箭，50%機率普攻miss

人地玩源氏咁勁
但自己買左玩就癈到死

3原罪之1 你估真係吹出黎咩

有冇人排美服ng

美服 試下都好喎

加好友啦

一個POST推7個月

以前高登有個好樓主 一有新版就開post 唔知係咪退左坑
見字回 hots需要你

overlock#4927

打ng?

緊係啦
岩岩轉過去邊有英

重玩緊?

一齊玩?

成日係PICK個度已經輸左
一係就唔理陣
一係就學比賽咁PICK但後面D人唔跟

有排都未打到rk

一拎唔到刺客就輸左四成

然後一拎就拎夠四個

咁又唔好迫後面D人跟 又唔係個個都會MAIN/識玩某隻英
玩比賽陣型最緊要商量左先姐

有人pick左塔爺 即係迫人雙sup
跟手成場d人打唔到傷害
pick丹哥 野人個d又唔識食野怪

安娜第2招大就真係似一個狙擊手

tamws#1714 亞服，日日都玩緊~

順便update下，如果有巴打仲玩緊， 一齊入WhatsApp谷得閒傾下同約戰~

第一個po都推唔爆

追完post發現好少人係亞服

利申亞服單機狗

出左炸彈鼠trailer
第二個大技好勁 俾人圍就開大走佬

有無巴打想一齊排團聯

連埋我已經有兩個白金隊友

順便講講個group呢排都幾活躍

幾個月嚟冇一次團聯排到
咩時間會多啲人玩

亞服

點解暴雪會小人過LOL
明明最雪畫質同技能方面都多樣性過LOL
次次玩都排到韓狗 九唔撚搭八

Whatsapp group係亞洲定美國

其實都幾後悔玩Asia,(全家桶fans,用咗唔少錢買skin)
雖然我通常都連去韓國嗰邊，啲人嘅實力勁啲同埋我睇唔明佢寫咩，氣氛會比較好，但係咪話美服嗰邊多好多人玩？排得比較快？

美服其實真係唔知點解特別多人玩
明明除左連新加坡之外都lag到pk

排韓狗好過排到台仔
D台仔7成係D成日刷Ai先打一兩場QM

仲有語言不通嘅好處
佢鳩講啲咩我都睇唔明，大家都溝通唔到，非常好

美服4個小區, 北美, 南美, 澳洲, 新加坡
得北美多人玩, 其餘3個台服都不如

但連北美lag到仆街
封包2百幾

出紅龍

等緊

衰在連去韓服都有台仔

整左個battle net group 有十幾個人了 歡迎加入

大更完再玩番

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

十連

幫下推啦 我都有玩開

排好撚耐

亞服真係耐
而家都係等番外國先玩

尋晚玩返見到對上果次既記錄係3年

好心加密兼換下個wtapp邀請link啦 阿豬阿狗都入晒黎

仲有冇人玩架
我呢排玩番

仲有冇人玩美服？

集集同香港人都不歡而散

仲有冇人玩台服架新加入想搵群組
但上面嗰個whatsapp group link 已經死咗

個谷個個都排韓伏 歧視台伏

韓服快靚正 淨係睇寵寵寵唔洗理世事
同台狗打機係自討苦吃

入ed thankssss

台伏 中文親切d

實親切㗎 死2次就問你係咪支那人 死3次就問候你十八代 不了

唔見巴打嘅
Say個hi